%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Expérience}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

\cventry
{Ingénieur de recherche}
{Inria GraphIK}
{Montpellier, France}
{Sep. 2018 - Sep. 2019}
{
\begin{cvitems}
\item Pratique : Développement d'une librairie Maven et une application Java pour traiter des votes en format CSV format et implémentation d'algorithmes de choix social.
\item Recherche : recherche sur le choix social et la logique défaisable pour mon mémoire de Master à l'Université de Buenos Aires.
\item Langage de programmation : Java.
% \item Directors : Madalina Croitoru and Pierre Bisquert.
\end{cvitems}
}  
%---------------------------------------------------------

\cventry
{Enseignant assistant (Mission Complémentaire d'Enseignement)} % Job title
{Université de Montpellier - Faculté des Sciences} % Organization
{Montpellier, France} % Location
{Oct. 2019 - Oct. 2020} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item Assistant d'enseignement pour les cours de Introduction a la programmation imp\'erative (HLIN 202) et Logique (HLIN 402).
    \item Langages de programmation : C++ et Racket.
  \end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------

\cventry
{Ingénieur en informatique}
{Dubbing.digital}
{Buenos Aires, Argentine}
{Jan. 2018 - Sep. 2018}
{
\begin{cvitems}
\item Développeur d'applications mobiles (Apache Cordova) et Web front-end pour la startup Dubbing.digital, appliqué au `business management' dans l'industrie du doublage. 
\item Gestion de projet : Agile, Scrum et Trello.
\item Langages de programmation et téchnologies : Javascript, Node.js, Angular, CouchDB et Web-Standard (HTML, CSS).
\end{cvitems}
} 
%---------------------------------------------------------

\cventry
{Enseignant assistant} % Job title
{Université de Buenos Aires - Faculté des Sciences Exactes et Naturelles} % Organization
{Buenos Aires, Argentine} % Location
{Dec. 2017 - Mar. 2018} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    \item Assistant d'enseignement pour le cours de Paradigmes des Langages de Programmation (4ème année). 
    \item Langages de programmation : Haskell, Prolog et Javascript.
    % \item Professor in charge : Hern\'an C. Melgratti.
  \end{cvitems}
}
%---------------------------------------------------------


\cventry
{Ingénieur en informatique}
{Despegar.com}
{Buenos Aires, Argentine}
{Oct. 2013 - Nov. 2014}
{
\begin{cvitems}
\item Développeur d'applications mobiles (iOS) pour Despegar.com et Decolar.com, la première entreprise de voyage d'Amérique latine.
\item Co-développement d'une application pour réserver des vols et des hôtels en ligne pour iPhone et iPad dans une équipe de 15 personnes. 
\item Gestion de projet : Agile, Scrum et Trello.
\item Langages de programmation : Objective-C et Swift.
\end{cvitems}
} 
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
